犯人預告會殺人，但個show太重要所以我朋友照去，為安全計酒店要同時用密碼同匙卡先開到門

我朋友見到金田一都心知不妙，但酒店保安做得咁好，所以無理，諗住鎖咗度門喺自己房訓覺一定萬無一，點知第二日就畀人殺咗，仲要係密室殺人

想玩咩

估殺人手法

自殺

錯

個兇手一定仲係酒店度，最後一定會比人捉到

甘樣就開故 咪有排推⋯
有無多少少背景

有害氣體 過量一氧化碳之類

有冇見到一個四眼煲呔小學生同頭髮起角嘅jk

因為佢都唔係住酒店

提示：張張匙卡一樣樣分唔到邊張打邊張，門掛好易拆出嚟容易偷龍轉鳳

改左個手柄令佢入錯房